［文宣］TVB缺席民間記者會

Tvb 聲稱報導中立
但只出席特首記者會，缺席民間記者會
忽略民間聲音

唔係有出席咩？

好似見到佢支閪咪喎

有出呀， 你睇返 replay啦

即是佢地不中立，

有插咪

幫連仔講返句公道說話

好似有喎

有出席但冇live

勇武停止升級，唔好俾警方挑釁，主要遊擊hit and run
要搞到警方每日記者會都講廢話，盡快開民間記者會宣傳民間大型活動

和理非全面進場轉玩法，唔塞地鐵唔塞路，機場見

唔播姐 有到

大佬呀睇清楚啲先啦

無線新聞 毫無人格

要靠連儂場宣傳